睇到頒獎典禮 見到而家樂壇咁...有d心酸

廣東歌真係慢慢要收皮嗎 ....
其實影響依個樂壇最大既
我覺得係科技發展